[reddit worldnews] 香港示威者怕被監控

唔識譯番中文

幫手推啦各位
一如以往
唔得閒就upvote
得閒就同鬼佬講下件事
Downvote下啲三毛

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

唔洗咁滯
我係果度worldnews 版碌左三年
基本上d三毛會自動比人beep beep China bot alert
班鬼佬冇咁豬兜

家中兩老有咁醒就好

點解個post點推都唔上去

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境